點睇lunch gor話自己爬緊喜馬拉亞山

咁被捕被失蹤嘅勇武手足係咩

各有各做啦

白卡仔真係癡撚線

今日仲入埋港大

爬埋去寶福山啦唔爭在

真係買唔起
白卡果然白卡

白卡仔博出位

佢有佢撚狗，佢的確每次都引到一定警力去圍住佢，而且唔需要其他人去救佢
無咩好討論
拉

佢被偶像化真係頂唔順

佢好勇喎屌佢果d有幾多敢出來呀

佢每出一次都受比人拉風險

真心好敢

屌佢果d連真樣見人都驚 佢地都知有風險都唔敢出來屌

劉馬車都可以有人吹奏夠癡線
呢條友3皮野想買香港樓其實根本濕碎

佢on9累街坊啲行徑好難令人當佢手足，係佢搞到工程嫂送唔到工程巴車

留返啖氣屌黑警重好啦

如果多幾個白咭手足唔同區分散戰力會點

屌
好撚尷尬....

叫人撳幾蚊過嚟....好尷尬

得幾皮野俾狗笑番轉頭就有

佢次次單拖係要有啲出名先安全
不過，太出名，對人格成長唔係好事

有名你叫
白卡師

因為完全冇威脅

撚到旁聽師送唔到車 影響埋其他人都冇咩好討論？

預見有人會話我blame the victim
話咩我呢啲論點同唔好激嬲共產黨有咩分別

其實撚狗呢樣嘢明明上年喺唔同平台已經討論咗好耐
結論就係根本唔應該再做
啲狗毫髮無傷之餘 隨時牽連埋附近走唔切嘅手足
你心態係搞革命嘅話 呢個結論再明顯不過

點解佢仲要咁堅持做呢樣嘢
最奇怪係點解你地會覺得咁係冇問題 咁係叫各有各做？

半年前同全部人講有條爬山路線係死路 行得多仲會雪崩累埋隔離
然後有人依家無視所有警告 走去爬返呢條死路 你同我講咁叫各自努力？

都唔知做乜鳩，不過佢係自已世界開心就ok

有時間就屌中共 幫下tvb twitter戰線啦，帶風屌個今時今日仲起馬會行出黎既o靚仔 為乜

點解仲要放focus 落佢度

慘在每一次的保釋金 ，都會有人幫佢比呢

一句各有各做大撚哂

事實上佢咁樣做 會繼續引起大家關注呢場運動
你唔好理佢方法有冇成效 至少佢付出自己時間去繼續關注
老實講係呢度屌9lunch 哥既人又有幾多人仲博命retweet share呢場運動既野

兄弟爬山，各自努力

相信佢出發點係好嘅 但份人太on9 而大家開始因為啲事鬧佢 佢又頂唔住條氣就繼續講啲on9嘢 跟住大家又更嬲又鬧佢 無限loop

爬上青山

又要想出名上位做膠神又唔屌得

你因住有啲痴線佬又走入嚟話你認屎認屁

兄弟爬山 大前題係兄弟先
但係佢一定唔撚係我兄弟囉
黃就黃 但唔係手足

冇人做嘢又屌
有人做嘢又屌
唔通佢on9 而Tg channel 唔打格po佢身分證就啱啊

咁你除咗批鬥仲識做啲乜？

咪就係
人人唔出
去屌個肯出嘅

當藍絲處理 完

佢自己承擔咗後果同責任衡量完去做有乜問題？樓主你有蝕抵咩

佢根本就係喺度玩膠
兄乜撚野弟爬山
將革命搞到嘉年華咁仲係同路人？
仲攬緊佢個啲人唔該快撚啲去死，因為你地都唔撚會係自己人

其實點解要屌佢
樓上屌佢個d你又付出過幾多
香港人就係鍾意靠圍爐屌人拎優越感

係ig story講下有咩問題又唔係對外國媒體講
咁緊張jm9

咁人哋抗爭佢去捉鬼咁算唔算各有各做

好7 但有啲似連登仔

屌得仲落力過屌黑警

起下樓主個底
根本係殭屍account黎

日日屌

咁你又爬咩山？

自己承擔咗後果同責任？
佢獲獲保釋都係家長比錢架喎，黎緊仲有成疊599g，你覺得佢會唔會自己比呀拿？

說好的兄弟爬山呢
唔好再屌同路人啦
有幾多人好似佢咁勇
攬炒巴 之鋒 立場姐姐 張俊傑
仲有邊個出咗位未俾人屌過
無限loop

樓主開post 不如上去打柒David

人地david肯差唔多次次都出嚟
又冒着被捕嘅風險
冇佢我諗呢埸運動基本已經靜晒

你地班撚樣淨係識網上批鬥
有冇企出嚟？
多人肯出嘅話點會淨係關注佢一個

人哋po個ig 點解要開post屌？有咩動機？

你呢你係咪未出過去 未俾佢累過先會撐佢
講緊佢周圍撚狗 累到身邊嘅人

佢啲文化水平，英文質素真係好廢，拉低標準運動唔係咁消費嫁，小朋友

有白卡其實幾撚煩 日日都要多啲故仔出嚟認真點解冇人篤爆佢

on9風向

得閒屌個企出嚟人
講一堆藉口膠化乜乜柒柒
咁容易膠化你班連登仔神早玩膠玩到個運動收咗皮啦

唔鐘意佢個d人咪自己搞個排除lunch哥遊行囉
blacklist佢最好

利申
一直當佢無到
其實唔值得討論

鳩做

我係隔離post都講過一樣既野：

覺得佢冇問題個啲一係就求其行完遊行路線就返屋企，永遠只會係最安全既位置出現，叫下口號唱下歌，一係就出都冇撚出過黎

利申:冇出過黎，支持國安法

使乜理佢姐

幾時
其實我真係無留意開呢條友

我都利申返：未見過佢真人，冇興趣見

老老實實
佢智商真係似有問題

我就無見過佢
想問下佢邊次累街坊？

David性騷擾女手足扮睇唔到，
David係祭壇玩可樂唔尊重死者你又睇唔到，
David同手足割蓆你又睇唔到，
David話手足係鬼你又睇唔到，
David大搞個人崇拜又睇唔到，
David威脅手足報狗拉佢又睇唔到

出去做咩先 有意義又有作用嘅又唔介意出嘅 和你lunch咗咁多次 個成效都細咗啦 當初和你lunch唔係淨係唱歌就算啦喎 我冇咩高見 我唔認同依個活動所以唔出 我會專心做好自己嘢 亦唔需要人關注 屌佢只係因為佢攪到人 改善到嘅未唔屌囉 如果你係認同佢 你未參與囉 佢得幾個人都慘嘅 但都可以思考下點解一直都係得少數人參加囉

你有冇聽審或者送車？

今星期風向： 屌David
見過最少三個熱門post
大家小心

呢條老千係做齊晒分化 割席 捉鬼 嘉年華化 浪費家長金錢⋯⋯
我都唔知點解仲有人撐佢話佢係同路人

係啦係啦 中共見到lunch哥出去嚇到就派老解啦 你覺得有意義未出囉 我都係表達嘅意見姐

我有，咁我係咪可以繼續屌佢

無
發夢
廢事自投羅網

個人唔係幾明聽審送車點累街坊
前線屌狗先累街坊

中共一定好怕lunch gor
對鏡頭做五一手勢滅中共

咁你覺得聽審同送車嘅意義係邊？
你確定係前線屌狗？定係後排屌啊？

同當年雨革班熱共捧個件毒撚上位一樣咁煩
都係個句各有各做唔好理佢咁多
我哋愈理佢 佢咪愈傲慢

係咪一定要鬥死佢先安心
鬥藍

垃圾po

都話撚狗撚狗撚到家屬送唔到囚車

又捉鬼又阻人送車又篤灰
仲有咁多fans

留番啖氣屌黑警?
屌佢有咩用

捉字眼無意思

不過見上面話佢白卡
如果真係咪由佢
畫家大家都係當笑話
向警總吐下口水咪由佢

唔通又用番套輸民意嚟講咩

佢又考唔入...咪用自己方法入港大囉

你有冇出去和理lunch啊 咁和理非嘅活動應該好安全架喎 你地又話lunch哥冇累街坊 咁安全又有意義 做咩唔約埋朋友一齊出去啊

如果佢次次都係咁
咁我相信佢係故意嘅神早就要屌柒佢

但係可能我無留意佢
想知呢個情況發生咗幾多次先

唔明有咩好屌
手足有心仲唔夠咩

講緊偽進condom仔？

唔係淨係撚狗問題，仲有好多更嚴重累街坊問題
詳見此ig post

唔係捉字眼喎 你都承認屌狗會累街坊啦 咁我想問送車係送手足定撚狗啊？聽審係用耳聽定用把口聽啊？佢做撚齊啊 記者都有提佢都照做啊 點樣唔屌啊？

條ON 9 仔

如果冇佢場運動就靜
咁抵香港人死啦
下下都要有人提有人被捕黎keep住熱度
仲有佢阻囚車 ig亂咁block人 又割勇武又唔屌得？

如果係一次半次
屌完咪算

而家你講到有佢無我咁
咁究竟有乜罪大惡極到呢個地步

佢嘅行為係咪同民主黨有得比

其實運動一開始唔係就已經講唔好神化任何人咩？是咪我太好記性所以從來都佢有佢做唔評論不割蓆就算？

又唔好咁講 人地有問SU嘅 不過入到去 人地痴緊牆 佢就係到舉51手勢 唔知佢想點姐 不過冇累到人我已經好撚滿足架啦

撚柱哥同個位自稱係記者嘅蛋蛋一樣都係累鳩手足俾人拉嘅仆街嚟

一講到家長比錢 就冇人再覆
個個留低句各有各做就走咗去
笑撚死人咩

前線屌狗先累街坊
定係後排屌完狗走人累前線

搞到家屬送唔到車呢d一次仲唔夠？
我地呀david哥仲有好多精彩事蹟，係梓樂個祭壇到玩可樂夠唔夠精彩

拉

靜你老母臭閪咩 唔講我仲以為佢係大總統 原來佢影響力咁撚大如果咁容易動搖左你嘅諗法你死撚咗佢好過啦 好撚想知佢做咗啲乜鳩又有啲咩被捕風險 你轉個頭咪又見到佢 大把佢啲衰嘢 盲撐冇用

睇錯laughing gor 仲以為佢單手爬喜馬拉雅山

唔係有佢冇我嘅 咁我認為和理lunch係冇意義 我會選擇去聽審同寫信姐 佢改到就最好啦 佢唔好攪到其他人我已經滿足 佢block留言 將所有攻擊佢嘅人都標籤為五毛 藍屍叫唔叫同民主黨一樣

純粹覺得
如果因為一次送車事件就要有佢無我

咁我地同民主黨十年前就應該割蓆

無乜留意開呢個人
純粹得閒食晏睇now見到佢中環和你lunch
有恆心唔錯

上面幾個做嘅嘢真係幫到手足
但呢條友做咗啲咩幫手足？
同埋有幾撚勇 講兩句撚下狗就勇
咁前線打狗班手足呢 最多話佢係和理非嘅極致
勇字同佢扯唔上任何關係

利申預撚咗比人話分化撚

係 白卡真係無敵
馬會黑卡都唔撚係個皮
真無敵

阻囚車
梓樂祭壇玩可樂
ig好心勸佢比佢屈毛
亂咁block人
割勇武
可以屌未？

如果佢係白卡
大家同佢理論先係on9
其實我上年見到畫家我會調頭走

btw見你p牌無開過po一嚟咁激動屌人有d懷疑
不過見你講句佢改到就最好就消除咗

雖然我主張don't make stupid people famous無視佢就算
但唔好拎佢同呢班人比
上面就算最大爭議既張生都叫做請手足

有劉公子麻

除左連登軍師有邊個覺得佢係偶像

個問題唔係個次數，而係佢態度。
做錯野永遠唔改，永遠都係鬧翻人轉頭

每次出現都係當自己明星咁，仲走去開fans club

然後大家因為佢堅持出就吹奏佢，咁佢就更加唔會改

無話唔屌得嘅

但係就咁睇呢條友真係白卡

其實係無必要關注姐

好似你以前會唔會留意畫家有咩行動

拉
佢有勇氣付出佢認為值得嘅野
成班PR 狗湧哂出黎笑人白咭
打份工都打得嗎撚可憐

唔會對一個attention seeker咁認真
冇乜必要放大佢嘅言行

咁我其實認為呢個po唔應該出現
好似會令更多人關注佢

佢無人關注
但係又做佢自己野其實係最好
唔搞到人
用白卡搞尻班黑警

冇必要關注但佢就係想搏上位 靠所謂抗爭出名

其實畫家正常過佢好多

本身就係，但一大堆媒體當佢聖人咁吹奏緊

係冇必要關注，但係見無論連登定fb都好多人撐佢

連登無人開po嘅話其實無人討論佢

fb我就唔知啦唔識呢條友

一到夜晚就好多五毛

如果笑人果D原來咩都冇貢獻過
都幾無恥

或者咁講啦 我留意到佢嘅原因係因為我ig follow 嘅page有屌佢 同埋被捕人士關注組公海嘅人(以前公開可以自由討論)對佢都好有意見 所以先留意下姐 佢面對批評時個態度太差同埋冇改善先令到件事攪成咁姐 有人會話既然佢攪嘅活動冇人參加 冇影響力點解你地要咁care 因為香港人太鍾意造神同埋靠人地抗爭 佢係網上嘅影響力都有少少嘅 我估啲人嬲david同時係嬲埋盲撐佢嘅人囉
至於點解唔開post 場運動走到黎而家 已經冇咩post可以開 關於 twitter 聽審 寫信 體能 嘅高質post已經存在亦都有大量正評 代表好多人睇咗 但做嘅人有幾多 心照啦 坦白講去到依刻已經唔係能力嘅問題 係想唔想做嘅問題 上面好多人一黎就問有冇做 冇就收嗲 我想反問佢地 寄卡寄投訴信 聽審咁易嘅事 點解會覺得冇人做

on9
點解要比較
咁撚鐘意比咁你做過啲咩呀？
冇就摺埋啦分化post

對住班狗都咁鎮定，David仔勇氣可嘉

成班五毛 鍵盤戰士夜晚出晒嚟
收收皮啦 淨係識笑人咩拎白卡
自己就坐係電腦面前
屌林鄭屌中共屌tvb又唔見你咁落力

白卡在手 天下我有

言下之意你覺得阻家屬送囚車係岩？

又五毛鍵盤戰士仲有冇其他嘢講
收收皮啦淨係識講五毛鍵盤戰士 你又知人哋喺電腦面前同其他屌得唔落力 又唔撚係人地肚入面條蟲講咁撚多做乜鳩 個白卡仔就真係切切實實做咗啲咁嘅嘢先俾人屌 個正評係我唔小心俾咗呢條傻鳩嘅

咩被偶像化 自我偶像化啫

影相囉，唔通同你貼牆咩

唔好成日針住佢出嚟係維持到熱度

有冇睇佢搞啲活動呀 和你買樓 和你行山

一開始佢自己出嚟係值得支持

但係依家依啲係消費運動咋 成班盲撐撚

人地反佢就話分化

兩邊都有啦
食Lunch食到記者注意佢
唔係有班人撐又點會養到呢個人出嚟

蘋果立場成日影佢 跟住仲有媒體訪問
之後就有班左膠底黃絲撐佢

咪撚理佢啦，話我馬後炮都係咁講，我day one見到佢鳩做就知佢on9仔一名擺咁多時間理佢，不如諗吓點幫中咗國安法手足中好啦

上年嘅位位無名英雄更值得香港人仿效同尊重
而唔係日日比位無名小丑做代表

咪撚理佢啦，話我馬後炮都係咁講，我day one見到佢鳩做就知佢on9仔一名

擺咁多時間理佢，不如諗吓點幫中咗國安法手足仲好啦

認真咁答你
五毛我唔係
鍵盤戰士我係
Twitter我日日推小白鼠先生
Reddit間唔中推下
佢白卡唔係問題，我從來冇笑過畫家
佢d on9 野已經唔係白卡可以形容到
至於屌對家，屌林鄭唔係主線，佢既替代品要幾多有幾多
屌中共的話你推多d twitter post會有幫助
例如上次小妹妹比狗咬，你Twitter search una niña 12 años 就會揾到一堆西班牙文既post講狗亂咬小妹妹

屌TVB post我大部份有推，今日風向係和興白花油

以上解唔解答到你？唔得嘅聽朝繼續，好撚眼瞓

係咪喺邊度、做過咩
要上網要同你交代
套料都高級啲

全部活動佢自己開+全部媒體閃光燈影住覺得好威掛 包括蛋蛋 直頭叫人課比條南無課金佬

好記得佢喺TG宣傳入機場巴總和你lunch
質咗佢好耐都答唔出個意義喺邊
跟住就block 咗我

各有各做呀屌你老味！識唔撚識字呀？
你依家即刻諗一個方法普通人做完係可以即刻幫到手足！依家人哋用自己方法繼續抗爭，講真，關你撚事？！

又要批鬥
人哋係ig講乜又關你春事咩
可能人哋上年次次上第一排又話你知咩

key藍色風褸上去

其實你係咪有咩誤會 部分屌佢嘅人係因為David做嘅嘢影響到其他人 點樣唔理 建議你碌返上去睇

撚狗無問題 各有各做

你係咪唔知佢做過咩

佢玩抗爭阻撚到班手足送車都未撚計
我嘅方法就係喺人地個壇前面玩可樂
咁就可以多啲人關注 保持熱度
佢自己一個比撚曬啲599g就真係各有各做啦屌你老味 知唔知個個tg channel每個月都要乞錢幫手足 Sade house 水電呢啲樣樣都講緊錢啊
咪撚成日用各有各做嚟綁架人地啦
佢嘅抗爭方式點撚樣幫到手足啊
唔覆正衰仔

算啦 唔好因為咁而自爆 佢地要唔信你貼乜撚佢地都係唔信 理由已經講哂 一句關你撚事 五毛就完咗 啲思想完全冇進步過 再講幾多都冇用

你有佢咁有guts我都當你係偶像
不過你冇
完

啲599g同保釋金佢自己比返 同埋唔好阻到其他人嘅
撚狗冇問題

仲有一句
各有各做
呢啲唔撚係叫各有各做

佢有冇17歲？

咁你當咗樓主係偶像未？追下post未知邊個有做嘢囉 睇完自己用過腦思考下先 不過你冇 完

師兄小心呀

想問下佢地David哥攪撚到啲人車都送唔到 點各有各做

間唔中出下嚟make下noise咁啦
仲有做過咩？

玩還玩, 玩人地張ID咭, 你冇事呀?

有冇吉士一定要出名先知？

佢地會唔會明撚狗同送車有咩關係
因為佢地連送車都冇去過
而家班狗就係鍾意搞到你車都送唔到 再加多條傻仔出嚟撚狗 大把籍口比佢地趕你走唔比送車
正如冇落過場嘅人唔會明前線諗啲咩

不完美可改善

愈出事既人愈憎呢啲搞無謂野抗爭白卡kol
仲有連登班on9軍師
巴打保重

兄弟爬山，各自努力
佢咁樣做 其實會繼續引起大家關注呢場運動

係咁簡單就好 幫到手足冇問題
搞到人都唔緊要 屌完又唔改
仲要神化自己
你大可google下佢做過啲咩 呢幾日各大tg channel同文宣page都講過唔少
同埋你可以睇下佢ig 我自己覺得好有問題
Eg玩可樂個件事 已經好撚反感

好撚過呢到啲鍵盤戰士啦

佢有改善先得架 佢話所有批評佢嘅人都係五毛啊

樓主俾人拉撚埋啦喎 又係鍵盤戰士 五毛 熱狗啊？

未卜先知人哋一定係鍵盤戰士？

其實有幾多次係咁？
如果經常就好難幫口

1次半次，就算啦，可能無心之失
有時黑警特登搞事唔一定關佢事
搞到好似而家咁，大家又開始互罵
黑警都係主要問題

班友ot一個月都10皮

有乜好笑？

david仔都道咗歉
move on啦

妒忌人出名過你？驚人話你冇吉士所以show一張咩都睇唔到嘅紙？

唔好成日比較，大家有心出咗力就OK，響暴政仲未被推翻嘅時候，屌人鳩做做得唔夠好唔夠多唔夠醒有咩為呢？

關被捕被失蹤嘅手足咩事？我都比唔上，係咪十一唔出得？

乜原來而家講野都要講資格，如果唔係會比人屈毛
唔係唔想鼓勵年輕手足，但佢真係消費緊場運動；都算啦，佢仲要搞到手足同家屬...
我都好希望我係睇錯，但佢開埋自己嘅fans page之後，佢做所有野嘅動機就都好明顯。希望佢真係自己反省吓諗吓，咪一味就話比意見嘅人係分化撚。

而家關咩撚比唔比較事，係佢嘅行為搞到手足同家屬啊

Stop making stupid people famous

做錯一兩件事唔緊要
老實講有邊個未做錯過

但繼續錯落去 冇改過 咁道歉嚟做咩
政府夠道歉 咁你接唔接受
難聽講句 意見接受 態度照舊
但佢而家連意見接受都唔算

其實狗應該好like白卡皇
ot錢 fat fat

你最有吉士啦 一早移咗民 大把人屌緊佢態度同埋盲撐撚

咪就係，唔似你偶像驚撚到飛埋去台灣

喂喂

Good luck bro

就快冇揹幾條罪喺身都上唔到連登出聲

一個會開fans club既「抗爭者」
兄你老母弟咩

Send賓周相性騷擾女手足
係梓樂祭壇度玩可樂
TG公海一言堂有反對意見即踢
沙田新城市捉鬼屈手足
IG威脅手足報狗
高等法院阻工程巴囚車令家屬送唔到車
佢做過既嘢仲衰過藍絲

lunch哥係咪覺得自己做到第二個黃之峰

咁熊仔餅都有page架。。

fans club同page都未識分學人上連登？

手足加油

佢係有問題，但話晒佢都拎白卡，如果有道歉咪算數囉

今日見有人post佢身分證出來，都過分啦

攞熊仔餅同白卡仔嚟比
熊仔餅個page冇乜嘢 睇過都叫人課金支持下 做下文宣咁 性質同白卡仔差好遠

Fans page唔同個人ac做文宣...
佢自己嗰個分享日常野嘅page叫「fans club」，換言之咪就當左自己係偶像

其實有冇諗過點解人地會咁易有佢身分證

啱先有個巨根乜撚嘢同有啲傻鳩唔係話人冷氣軍師咩 死番出黎先啦 唔係依家熟縮咗入老母個臭閪度玩呀

賓州相最後點 居然冇女手足出嚟講返

我留言一直冇針對過佢白唔白卡
但佢啲衰野唔係一兩次
有人好聲好氣勸佢比佢屈毛
最慘係仲要好多人好撐佢

最大問題就係佢嘅態度
叫佢改仲要屌返轉頭話人哋分化

當初真係覺得有人堅持日日出係好事
係我自作多情

你見個個po都係無限loop撚狗間接令人送唔到車，玩汽水，呢兩點都知啦

呢條垃圾博撚夠上位未

Lunch哥就好似一個日日踢拖行山但以「行山教練」自居
或者需要一個好似佢嘅人咁做D嘢維持熱度
但絕對唔係好似佢咁當自己領軍人物

好撚柒戇鳩呀條友
攞白卡真係大撚晒
影撚衰晒其他手足
仲喺度屌鳩勇武 搞撚埋啲戇鳩和你lunch
喺商場唱歌有乜撚嘢用
唔好同我講兄弟爬山
你爬緊乜撚嘢山呀 念力殺狗？
得閒操下體能練大隻啲啦 戇鳩鳩

咁佢道歉未？
然後捉鬼單野呢？
變本家例喎

自稱和理勇？
貼文宣係咪唔計和理非？

佢白卡仲要有成班fans可以點
最後不了了之
宜家仲有TG Channel仲有佢啲丁圖

算係有道過歉㗎

捉鬼？條友做d嘢成個大肚man咁，佢第一時間覺得係鬼都合理

你都幾撚得意

佢之前自己send出嚟

屌原來係咁 柒咗sor
到我做白卡仔

唔及你哋班友得意，佢真係多謝晒你哋幫佢吸人氣喇

話人地on9個啲只係手機睇佢live

唔好咁, 有時做人悶得濟攪下GAP囉

柒夠未姐 追下post先留言啦 覺得個活動有用去撚咗啦

樓主on9到俾狗咬撚埋啦 有手足被人告埋暴動啦 夠唔夠on9 啊？

佢啲post真係好撚鳩
個細路究竟玩完膠末

頂住

我明白你地好嬲 但你地要明白David確確實實係有出嚟做好多和你非嘅行動 有一部分嘅手足認為功能抵過 有另一部分手足認為絕不能原諒 大家都有自己確信同堅定嘅立場
如果你嘅對象係嗰啲不明不白但又支持咗David嘅手足 你要做嘅應該係每一次嘅留言都要將David做錯過嘅證據擺上嚟 說服其他手足同你站同一立場
冷靜解釋先係處理問題嘅最大武器

關撚事
黑警搞你真屈落佢到

阿樓主，有病就食藥啦，人地玩膠又點？關你撚事咩
日日係到追擊做乜撚野呀
佢做on9 野又影響唔到香港
乜都要你管
唔管下你隔離屋陳太岩岩又生左個女啦

有時候唔好因為出名咗就目中無人

d留言笑到仆街

死傻鳩 追下post啦 就係影響到人先屌啊嘛 叻唔切

講黎講去咪乜柒送唔到車，講幾百次，差d以為殺左人個女，你都on 99 出黎柒

勇同柒係無衝突

cctoy進步到用音波炮革命？

一個無討論價值既on9 仔係咁出post黎追擊做乜撚，
阿送唔到車呀
仲有呢？
人地出黎睇蘋果又關你乜撚事呀？
係咪佢出黎會搞到美國佬唔制裁中共呀？

做全職連登仔先有資格批評

同孭暴動，手足加油

成班小學雞係度捉錯處
戇尻尻咁係咁追擊人
講黎講去咪果兩樣野
而家出黎睇蘋果又關佢地事要佢地管
都戇撚尻

你都戇撚鳩 送車對你黎講冇意義 唔代表對家屬 對手足無意義 事實係David 攪撚到件事咁 佢亦將所以批評嘅人標籤為五毛 你覺得冇問題未死番出去 上ig同條柒頭圍威餵 冇人阻你

而家我問你出黎睇蘋果點累人？

而家我直頭覺得條on9 仔係無討論價值
見突然間d人係咁追佢好on9 者，係咁多

你盲撚咗？ 又話有追post ？我幾時有屌佢睇蘋果累人 我一直都只係話和理lunch我唔認同所以唔參與 屌佢係佢阻人送車 影響旁聽 將所有批評標為五毛 不如睇多幾次先

我唔係話你一個，係其他批評佢既人講埋話乜出黎睇蘋果都會累人，搞跨個運動，我覺得好撚好笑者
將個戇尻仔做膠野原來可以咁大影響力

有冇討論價值睇你點睇 我見到嘅係佢面對批評嘅時候嘅態度同埋佢一班支持者嘅思想 你可以上佢ig/fb睇 你就會見到出現造神同盲撐嘅行為

你走去睇佢fb已經戇尻

得罪講句 就係係ig已經睇到 好多文宣page有講 有關佢嘅報道 cm都會出現一堆 你發現唔到都可能係你問題

啲狗毫髮無傷之餘 隨時牽連埋附近走唔切嘅手足

遊行夠係啦 又去送頭

係得兩樣就好 唔追po我copy埋俾你

Send賓周相性騷擾女手足
係梓樂祭壇度玩可樂
TG公海一言堂有反對意見即踢
沙田新城市捉鬼屈手足
IG威脅手足報狗
高等法院阻工程巴囚車令家屬送唔到車

學你哋話啦，出去遊行要畫面
而家撚狗有啲咩畫面啊，引啲狗打鳩手足個畫面仲靚啦係咪啊

遊行你去得就係各自嘅參與者都同意個風險
你自己一個屌狗撚狗 周圍嘅手足有冇同意過呢種無端端增加嘅風險？

係嘅，學你哋話齋兄弟爬山啦
條傻鳩白卡仔爬撚到累人哋被ss 玩可樂極速割蓆 累到手足女朋友送唔到車 累到其他人 都唔應該責備佢 因為各自努力
剛愎自用 瘋狂打卡做光環撚 呢啲就係child登仔死攬嘅手足

講真，呢啲都係要睇自己
唔通你袋住把槍仲走去幫口咩？
你幫得口都要預俾人拉啦講真
你唔屌警察走黎屌手足

送車撚咩狗啊 送車目的係咩啊？ 側邊啲人提咗佢 記者叫佢唔好阻住部車 佢唔聽咁可以點啊 佢仲標籤所以批評者都係五毛喎 唔屌佢屌邊個啊？

你岩

又係屈我blame the victim 有冇第二招
我第一個cm已經講得好清楚 你睇唔明就自己再睇多一次

同埋你點解會有覺得淨係會連累埋一齊幫口嘅人？
有冇諗過冇幫口嘅都會累埋？
旁聽師想送車姐 佢地冇幫口啦掛 咪照累到佢地送唔到
咁點？又要睇自己？

算啦條柒頭潛左水了

當日搞和你lunch係諗住分散狗力
根本之後搞嘅乜乜柒柒和你讀/食/shop/唱都已經同當初個目標背道而馳

喜馬拉雅唔係一座山

其實唔覺得lunch gor 好大問題
佢真係有白卡 做乜佢都唔會深思熟慮

反而支持佢嗰班就真係柒
成班都唔知有冇腦既
仲要反手屈返人五毛

想問下lunch gor老千d乜呃左邊個錢

一偶像化個人就會變on9

話人玩膠但唔見你玩真？
理佢咁多做咩，個ig係咪同撚柱哥串通係度引人注意？